新手買股用富途牛牛

想問下新手買股係咪用富途牛牛最好?
暫時開戶用左耀才, 但佣金最少$50
一買一賣又無左1舊
富途牛牛係咪有得免佣?
有無用家分享下

牛牛個app靚仔好多

而家搞到淘寶咁嗰啲咩種子會唔會好煩

開黎用個app都抵

我牛牛得90日佣金 點樣可以一世免佣

仲有咩途徑可以做到一世免佣? 我見個個都推薦用牛牛

8 仔

牛牛世界級

入30萬現金落戶口

個apps廢

用落ok wor, 邊方面先

買賣操作到咪得，睇報價就睇番牛牛

8仔平好多??

牛牛好垃圾，指示完有排都未沽到

客服又打唔通

免費

8仔可以買埋美股

咁如果玩牛熊, 買賣多既話應該用牛牛好定8仔好?

牛牛近排有活動
玩遊戲就有一世免佣

免佣冇咩用
你細額 洗費最大份係平台費15蚊 免唔到

但我依家用耀才, 話就話頭半年免佣
但佢係半年後先回佣, 依家一次交易都要50蚊

耀才算吧啦

炒期指用 買賣股票 個APP又好個網站都好都差人一截 只用來認購新股算

8仔可以剩用APP開ACC 唔洗去簽名

app黎講邊間最快最好用？

要寄1萬支票過去 官網有寫，不過我嫌佢拎錢煩

一定係8仔

富途無得買港股期權 廢到

淨係計買賣係垃圾 無競價 無暗盤 無得set十格以外價位 無跟價 得個app靚仔同夠十萬蚊有串流報價 呢排玩game有一世免佣 我淨係放十萬落去用個app同長揸既股 短炒用第個算

hsbc easy invest

而家玩遊戲有300分,入萬二蚊都有終身免佣,唔駛入30萬

唔計港交所,SFC,香港政府收你既費用
就算免佣每單trade都仲有15蚊平台使用費,不過算好好喇,trade幾大都係收你15蚊

作為一間證劵行,係缺左期權期指

巴打用開邊間短炒

我玩夠300都冇一世免佣
得另外3個

睇app用富途
落單都係用返8仔

玩牛熊既大家係用牛牛點8仔落單?

你睇完轉app咪得

唔係即刻有,但係會比你

每日頭50位達200分先有

每日頭50名呀
要係晚黑1200玩

有冇人同我一樣8仔更新完就開唔到登入畫面？

冇 重裝啦

牛牛現價好似買唔到
有冇人試過？

牛牛平台費好貴 15 lk

玩game攞左一世免佣

你垃圾喳

點玩？

我玩左成300分都無一世免佣既？

8仔有咩好
頭先有人話拎錢煩？

係唔係每日都有9次機會?

要每日搭正12點開始玩，全server頭50個完成200就有

其實佢個主要收費係咩平台使用費 仲要幫你分單

免佣只係慳少少

有無巴打新開富途account
可以分享60日串流報價行情卡比小弟

好過冇 都平過銀行三分二

係海外可唔可以用個APPS買賣?

免佣期內, 睇statement 未見到有扣平台使用費
只係每筆扣交收費5.5, 印花稅, 政府標準徵費個D

慳得就慳嫁啦
唔係錢呀？
不過都係全城最平

琴日終於上左8仔開戶，入左數但到宜家都未開通到

八仔cs同佢地寫字樓效率好差架 不過貪平無計

我9點入 下就一點半先入到戶口

請問係咪攞完一世免佣，再入$12000，就攞到粒種子？

入完錢過一日左右就可以攞，唔係即刻

唔該

想問星期六寄信去開戶星期二有得trade未？
賭癮太深

係邊到禁跳吧牛牛出黎玩

我的=》活動中心

唔知有咩準則 我一買一賣就要$30平台使用費
上個月開戶 仲係免佣期內

玩唔到200 分

得咗啦我屌
想問下我戶口有錢，佢係咪聽日先送粒種子

岩岩拎左一世免佣種子

係咪要玩完隻game之後入12000蚊先有

我原來有十幾萬起入面就，冇即時收到

岩岩玩多幾次得左啦

唔洗心急
佢又唔洗你快

我一開始以為佢係會限時跌落去咁，勁快行就過唔到
後尾控制返個速度搞店

咁就唔洗專登入30 萬入去咁大額

岩岩都拿左一世免佣，咁我唔用一通轉用富途了

差唔多姐.

用黎買美股好似好抵用 平過銀行 耀才 致富果D

8仔好似平過富途喎
點解要用富途?

8 仔有免費串流？
牛牛太方便，貴d都唔理了

睇清楚收費

搵極都搵唔到邊度寫開ac要寄支票，淨係搵到呢個

求解

親身去就免寄一皮cheque, 因為果一皮係要黎豁免見證人簽署要求

郵寄開戶要$10000支票係證監規定，間間都要。
8仔網上開戶完佢都會有個page叫你寄支票。

一通啦

不了

有冇人要免佣種子

一世？

7621068

求

我

富途美股開戶得孖展戶口 同現金戶口有無分別

有冇巴打新開富途户口可以share個60天串流報價黎試下？ 謝謝

種子可以share？
我玩極都係得百三四分

我玩到破紀錄咁濟
下次300分即Gameover 算
做唔到頭50名

咁即係一通平定富途平？

easy

依家牛牛又有牛熊街貨,北水睇,屈到

其實你一搭正00:00就玩，玩幾舖然後00:10前有200分就得，唔難

免佣只限港股咋
美股無架

計埋一世免佣，咁係一通平定牛牛平？

要平一定係一通
抽新股 收股息都平好多

用一通等hang機登入唔到啦
個網仲係停係十幾廿年前咁

洗唔洗入左12000先玩 ？ 本身有4萬$股 無現金

唉屌 用左牛牛買收息股好後悔

咁真係平過富途嘛

一通平 係冇app同易lag
最近華盛通都搞緊開戶送coupon 入夠10k有串流送

富途有得種種子

用牛牛買美股都算係咁啦

牛牛 同妖才 邊個好d 利申長渣

加左你 8LV 3日

牛牛而家開户有無串流？

30day

有十萬+有交易過就有

早幾日又登入唔到

屌那聲

點解我用櫃員機轉帳唔到入牛牛個ac

媽咪麵係咪想燈死牛牛個server

唔係

我岩岩轉帳佢唔撚俾我轉

後面又有兩個人排緊隊

搞到我雞雞腳走撚左了

屌，原來係你，唔怪得呢兩日用疾疾哋

串流真係好正

串流係咩意思

新手依家開牛牛仲有冇一世免佣

即時報價唔洗手動刷新，仲有逐筆成交睇個啲

有免佣就好

玩遊戲拎咗

依家仲有???

有

要開左戶先有得玩遊戲???